Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 237 SPIDER-MAN FAR FROM HOME

大家既上帝 HOT TOYS老細

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"
舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

LM等紅黑/紅金

LM
等訂各種gg

SL登記左4:30
仲有兩個鐘唔知做咩好

不過如果冇walk in
應該大把人棄坑

幾時先肥thor

唔算多人照上去可能都俾訂

訂唔到GG 想收單
本身係咪會落左果個網上登記名
咁係咪冇得+50加名

照計就冇理由有錢都唔賺嘅

肥Thor

動漫

但網上登記張單係咪已經有名

等下啦巴打 可能會公開預訂呢

哇今日又上50又上dlc又上gg

你平時收啲單係冇資料？

紅黑wishlist：
新頭雕，
Tony眼鏡，
電話，
旅行gip，
耳筒，
對翼唔該用布料黎整，膠完全冇feel

下星期就上電影 應該會更貴

棄硬 唔想被人撚
玩玩具係解壓 而唔係受氣

唔好棄啦 最多咪唔入新坑

等WALK IN

好煩惱去唔去訂黑gg

MB D人棄曬未

MEETOO
1516緊
500唔諗即打
1K要諗諗

幫撳唔到嘅人訂囉

我冇影響，係咪都諗住訂埋，獵鷹，女巫，雷神
停一排

高炒女巫

1k真係有啲貴 呢期又洗得多

當訂左2隻咪唔使諗

講左話要落1000？

紅黑如果又係比個圖案地台 潛行呢個就真係冇得輸啦 最後都係要雙入

一定訂

我照去，舊咕嚕肉幾得意

係 好似要1K訂

係,dx版1000 普通版500

1000當係碎銀 去馬

戲入面仲有幾個元素喎

火 水
焗你雙入

好過紅黑改一改色又一隻啦

用左3個名訂 合共6隻 爽!

Mysterio可能係水

頭先個個不了不了
依家睇到實物個個轉風向

HT官圖倒自己米是常識

睇圖 地台>本體
實物 本體>>>>>>>>地台

地台着左燈
會有加分

死抄狗

呼吸燈

fat fat la 咁就換到一隻免費

lm

爽拉~

夠買一隻新
免費玩具

期實網上登記唔到
之後都仲有機會walkin 買
真玩家洗咩食炒

睇fb真係得啖笑 宜家開網上比你地 你地就話唔夠快 應該搞網上抽籤 到時抽籤抽唔到就話比炒家入晒所有人資料同內定 今次真係自己攞黎

有機會
幾大機會?

miss左條友ffh 紅藍換 stealth

排隊咪幾好
至少我肯定第四至五日應該直入

花生緊 又要轉方法玩又唔夠人搶
真係唔係低可憐班HIHI

唔好話直入先 至少個個有得玩 就算成班炒家你至少排1個鍾就訂到

暫時無人講可以walk in
如果你係會員就可以非會員日walkin

叫信和啲商戶聯署要求開放後樓梯俾sb排 帶旺人流

我搶到wo

紅黑GG究竟幾多分鐘完呢
買定離手

咁你威 威威豬

網上咪幾好 舒舒服服

5MIN

不如估幾時開

唔係下星期就係下下星期

不過等28號就知分曉。 到時有得公開預訂就無人會屌

我估下星期三

下星期五,12點,Facebook Hot Toys-Secret Base assemble!

咁搞法日日mon post賺錢好過番工

頭先聽到人問會員E家都可以walk in訂SL
潛行黑GG之後都可以咁玩
做會員就唔洗上網禁 同唔限日子（除左頭4日）
會員價值上升

動物節幾時有呀

如果會員可以轉讓既話炒唔炒到一皮

隻潛行靚到搞到我唔想放

撳到紅黑我可能會放

見佢上左幾箱cosbaby
會唔會等到佢放上架

Y not both

紅黑都有埋圖

冇咁多位&$$$ 淨留一隻gg算

game + MCU 而家已經出左8隻

你個名

因為日本個邊出左catalog ，個campaign 聽日開始

但日本店寫到明裝修到23號？

紅黑又炒貴幾多
轉手一分鐘賺500

密食每隻執幾舊

有人話iron gg全派

全職炒家又有新市場

No 22/6 已經入得（VIP招待日咁解）

睇返張圖ffh紅藍6月22開始賣現貨

日本大陸都現貨
外國上網訂
係香港限一千隻

香港除咗個價（講緊正價）平過其他地方下
各方面都係俾人撚

但香港炒狗又特別多

係，佢標25000yen計返差唔多要$1800，香港標$1280

閣下之前訂的HOT TOYS Iron Spider MMS482 已到貨,請三十天內攜單到信和廿樓Secret Base取貨逾期無效

有無日期 ?

全派無日期

無日期咪係全派

無日期應該係全派？

坐火箭

真？

今日放工去野餐無單係身

可惡啊777

網上代搶師

未收到iron gg訊息

唔想要iron gg啊，快d派game gg啦

dlc

岩岩訂完SL
好似話2021第一季

cls

我岩岩都問多次confirm係咪2021 Q1

頭先研究咗紅黑gg 好耐， 發現到應該係舊模同啲線深色咗only

2021gotg3幾時上？

我前幾日訂都係咁講

發夢夢見佢老闆話單靠網上登記個堆都未收夠數

gg 都係睇配件，有tony眼鏡就好喇

你排左幾耐？
我四點會去

都係嘅如果可以改改個頭型就好啦 ！

好快排完 唔洗出樓梯

Good

自從行網上登記
ffhgg同sl好多清都話直入咁濟

4:30

同47一樣 仲有眼鏡加持

終於唔洗排後樓梯再排會死人

錢銀事小啦
班仆街之前玩到報消防,又話搵東張西望,搞到ezone都登埋出黎
依家仲唔報仇咩
減香港個貨額,出貨就擺係大陸賣仲好

紅藍gg究竟幾時派.....等得好辛苦

Iron gg全派？

下星期starlord咪知有冇

但網訂唔見晒D大陸婆同南亞人喎

+1

南亞人依家喺晒銅鑼灣同尖沙咀瞓街
唔得閒買hottoys

mk50 收到e-mail 18/5/26 單，係唔係全派了？

ffh7月出貨

佢話4點先有得排
我仲要鳩行多陣

第二至第三季，差唔多啦

真唔真丫

ffh 1000隻應該好快派哂

猴活：「我唔想見到啲產品周街都要特價去賣，唔想淪落到咁。」

想問下有無得單買個地台？
頭先自己白癡手快快噤咗standard

到時拎$460搵人換啦

唔知係咪磁石頭

好明顯係果D一開始唔想要地台 選普通
點知地台越睇越靚果D人

開始vip首日加1000 想睇會唔會燶 覺得今次會真香越靚越靚多

Ps4 spider man 仲係派緊7月27日？
電話長期冇人聽

上新假期睇到

7月2日(星期五)起於Hot Toys Secret Base公開接受預訂

唔知係咪真

越睇越靚

嗰地台真喺越睇越靚

第一次訂 又唔知可以訂曬兩隻 自己on9

不如學超跑，全球限量100隻，只開俾vvip訂，訂時無價錢，無實物，得concept圖，簽約幾年內唔可以轉手

ht玩得起咁串先算

唔想人特價賣，有好多方法，出少個量唔係好方法

七月二星期二喎

2021年7月2日rerun

2/7 星期2

公開預訂:
7月2日(星期五)起於Hot Toys Secret Base公開接受預訂
係真個喎

炒啦，屌炒狗老母

星期二變星期五

哈活:我永遠做你玩具奴隸

德政

等ht公佈好過信呢d

咁以後都係咁玩啦

猴活：一切掌握喺我手中，你班仆街慢慢課金啦

睇下sl咩情況先

等陣喺fakenews就好笑

真係愈睇愈

紅黑？？？

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得咁難睇啊！

=====================================================
記住要去返email confirm your signature!!!!

兄弟爬山， 各位修行

Iron gg個價又唔知升幾多
全派

近期出嗰兩隻gg （ps4同潛行）
都似係用dp2嗰隻物料

但又好似冇乜聽人講過話dp2隻料好快打柴

抵呀 再炒呀
炒你老母

仲有無人放水皮俠 搵唔到人放

改變世界

我比較想知係做咩 ironGG 前期後期中間隔左咁耐

真係轉左物料 ?

啲人話隻料將dp1嘅缺點全部改曬

全部飛曬去上海

7月1星期四？hottoys自己都錯？

係咪用star lord個template 改但改少咗野

照copy變星期五

Hottoys應該係對錯咗8月d日子

似啦似啦

紅藍轉色

可以唔洗衝都訂到
如果之後都咁玩就正
唔洗每日12點好似痴線佬咁睇實FACEBOOK 有咩開訂 要上網搶

黑色料啲紋理唔錯

Dlc派到28號 12點

德政啦，想快mon facebook，唔急玩就慢慢考慮rockin訂

配件呢 ？

燶了

留言會點

冇左molten man base即刻冇咁靚

Let’s try

紅黑衫有冇官方名？

狗衝呀

好彩訂到豪華版

訂左隻Homecome movie 版 國產廠係咪有得買返齊校服同headphone

屌, 我29

Upgrade suit

Tech suit 2024

我30

headphone唔見
校服有得訂

擺明做唔切啦

地台正

放大圖睇寫住upgraded suit

講左唔知算唔算劇透

Red black suit

成隻dp咁

屌喇星
我隻deadpool 1.0皮帶位甩膠水
想問用UHU膠痴返得唔得
定係一定要AA膠?

個頭交換都冇分別

黃貫中衫 紅黑紅紅黑

4:30輕鬆直入
2021第1季

咁即係SL都有得walk in

Paul Wong Suit

緊係叫newest suit啦

快D派
我想收保養單

中左咩sad

戰損面無磁石

又真係幾靚下

依隻黑蚊蚊，驚大家唔買，就整個地台引大家買，黑紅多配件，我估配普通地台算

好耐冇入黎追post了，近排好忙，香港加油

第一日就要愈睇愈靚

如果打黎開應該唔會有人叫

等緊收工 , 貼下野先

200蚊馬雲頭 , 99蚊Body , 180蚊衫衭鞋

有無有介紹下咩body個身型會比較似
而家好撚瘦..........

都幾似啊呢個價抵玩

跌爛唔心痛.........

新手級題目 :

估下邊個係 200蚊

回解唔用番原裝頭既？

將要開箱mk50
職員係咁叫我睇哂說明書先玩
隻50同之前有咩唔同?

唔知有冇睇錯, 隻潛行GG得豪華版對眼先有燈?

係咪太多人斷手

右

入電位同拆手腳裝武器

你用緊邊隻body先

原裝mk50 條頸下面無冬姑位 , 因為要for塞落mk50度

馬雲頭可以自己裝冬姑 , 然後配body

咁我無理由剪爛原裝個頭架.............

甲同甲之間好易整花，同埋好多人扯斷手

唔係得豪華版個地台有2粒燈咩？個頭無燈

個頭 車線位都仲係咁

雙手入電位 同開關制 收得太靚 , 真係要慢慢搵

真係街邊 99 蚊 牌子名都係無果D ( 不連頸 )

我玩潛行版算啦

好在訂到紅藍gg，新果兩件完全取代唔到

突然收到email話派mk50
23/4 單

咪又係摺得耐痴埋

玩配件

Homecoming先係真正既紅藍gg

下，之前已派到21/5

係咪連隻手個發射器都冇埋

irongg全派？ 上星期收左張18號單

sor, 睇錯野

左

話明潛行 何來會有燈

自膠 打錯, 23/5

咁你依個情況 自己增下肌應該會無咁瘦
如果你個隻body係最普通個款
不過增完之後 會顯得你個副廠頭細左dd

係

Diu

一話有公開預訂個post即刻慢曬

Wfc

係個地台著

.............左邊原裝mk50

我覺得係太高
上身只係差少少 , 可能塞下野入去可以扮大隻少少
但對腳太高 , tony死矮仔邊有咁高............

臨訓前睇好d

瀨屎褲

你係咪買錯左高佬款啊
正常tony個隻body係bd001
你依家唯有塞厚少少上身囉
不過好多人都會幫隻西裝tony増高 睇落靚啲

臨時有會開去唔到
訂star-lord

有ffh pass得

零違和呀屌

研究下先.......
幾十蚊貨仔有無淘寶link

好似之後會公開返預訂

決定唔訂
成身一個gg logo都冇好代表唔到gg
同真係好貴 等紅黑算

都未有confirm mail
洗唔洗咁快收單呀

今日VIP 已經有得訂

可能到時戲入面改一改

決定訂
愈睇愈靚系列

點解可以隻隻都訂 有咁多地方擺咩

我都唔訂，訂完紅黑收工

Cosbaby

終於拎得IRON GG

如果心口個圓形改返做shield logo就好

我估派貨會有返

要開始吹奏灰dp

sb有得買 ps4 cosbabay??

又開新嘢

cosbaby

本身有homecoming 連隻黑紅都唔中 睇泥我可以抖返排先

20樓有cosbaby

之前已經出左，而家係話比你知SB有現貨

班炒狗沖緊上去

由即日起顧客可於Hot Toys香港專門店 ─ Secret Base選購《Marvel’s Spider-Man》 蜘蛛俠COSBABY (S) 迷你珍藏人偶。

蜘蛛俠 (Anti-Ock 戰衣) COSBABY (S) 迷你珍藏人偶 HK$138
蜘蛛俠 (Velocity 戰衣) COSBABY (S) 迷你珍藏人偶 HK$138
蜘蛛俠 (Negative 戰衣) COSBABY (S) 迷你珍藏人偶 HK$118
蜘蛛俠 (Scarlet Spider 戰衣) COSBABY (S) 迷你珍藏人偶 HK$118
蜘蛛俠 (Fear Itself 戰衣) COSBABY (S) 迷你珍藏人偶 HK$118
蜘蛛俠 (Spirit Spider 戰衣) COSBABY (S) 迷你珍藏人偶 HK$118
蜘蛛俠 (Spider-Man 2099 Black 戰衣) COSBABY (S) 迷你珍藏人偶 HK$118
蜘蛛俠 (Iron Spider Armor 戰衣) COSBABY (S) 迷你珍藏人偶 HK$138
（另備有會員折扣優惠）

頭先無貨到

希望聽朝去仲汁到cosbaby

係孤仔訂左 要等幾耐

收撚皮啦 屌你老母 你又睇撚左呀?
DC dark? dark你老母

你地唔好咁啦 整到我又心動返 1890啊

轉色但我都係會衝紅黑有愛

屌 岩岩係m記坐左陣再上去都係無
一走就有

有錢
成8K

好貴

好捨得

好彩唔係nick fury果批貨姐

訂金幾多

有愛真偉大

又養活左D炒狗

我怕一上映 8000買一隻

死傻鳩

冇可能啦 你估人人L MAN咩

但下星期一定無呢個價

有咁離地咩
仲貴個mark 4,5,6

你都咁樣講
RICH

對gg太有愛仲要全新

好撚掙扎啊DLLM

訂左先

咁睇hulkbuster真係幾抵

訂啦 唔係唔訂 CHING

抵啦
又無人爭 又夠份量

有啲想放左自己隻dx 玩閹割版算

好賤 依位CHING

Same

想要fury同mysterio cosbaby多啲

好大舊

第二個3000dp巴

我都冇入咁貴

8000 gg巴

早啲入坑就好

我都好想儲齊所有gg衫
但homemade tech suit同iron gg 呢三套升到痴左線 都唔知點追
新出果d又唔夠人搶

退而求其次，儲齊所有game gg衫

頭先已買

都啱 返正原價實放得返出去

幾時拎到上手啊你

用game gg 名義rerun iron gg

都唔係平
Advances suit punk suit升到

有乜出奇

多唔多貨

Upgraded suit arrrrrr

我上年入$2300 tech suit
但homemade suit我已經放棄左

homecoming 版最值錢係頭雕
但我唔係咁想j佢真人
閹割版開正我胃口

must have

我玩既時候已經3800

得罪講句
紅藍正好多

紅藍dx無得輸

紅藍is the best

鍾意紅黑配色多啲 加上唔想後追紅藍

紅藍紅紅藍，就係咁簡單

多，冇限1

我㩒到紅藍閹割版，但我都係鐘意紅黑配色，訂埋紅黑就圓夢

咁快圓夢

Rerun好似唔貴？
1280食幾百炒價都ok既
睇隻黑gg乜都無才都14xx

venom快d回家

有冇ching 可以幫手買iron spider 今日唔得閒去

我都想後追
應該等出貨前追定出貨後追會平D

下年四月尾
好似係

好撚正

屠殺同venom
快一家團聚

Bucky 有人放1200

一定係套戲上畫前

hb收左幾錢 我都想入

我好彩執到1280 tech suit同好早1700執左隻iron gg，係差咁home made

有冇玩埋tobey同garfield版果四隻

+700

800嗰陣我都嫌貴

個身形買唔落手

同1.0 dx同期拎啵到時隻野又火箭

我原價追左單日 而家個價真係呢。。。

carry me拎雙鎚
我放比你

係咪溝通出錯
我係供緊1.0dx

睇身形既話你ps4 gg, punk同scarlet都走唔甩喇咁

唔聲唔聲跑出咗

ps4 同電影揀 我會儲電影
但隻scarlet spider 都好撚靚...

我以為你買左1.0
我地一直講野1.0

果斷放棄左唔追

好高汁頭雕＋沙手

計身形 最靚係PS4 advance suit

Sor我錯

我愛羅

+700真係追唔落，等新造型出新算，只怪自己太遲入坑

tech suit個細路仔body都靚

個陣有人700放首日比我 我嚴貴 點知依加要950入張第五日

等下一隻bucky

應該就派 首日收鋪時間單 唔知第一水有冇呢

唔係好少人訂咩

想入隻PS4 advance suit咩價位到?

首日即係幾多號？即刻拎張單望下先

好似10月12

應該都唔會全派首日 佢flash第一水都派好少

10月12

快d講收左幾錢

首日尾
希望到我，侯活快點打劫我

全新？ 邊到徵 發覺而家fb開post徵野好難 以前開post d人搶住pm

50派到幾號？係咪淨係收到email？

屌 初初諗住買隻85就算
訂下訂下訂左好多單

same here

fb 上一手check過無擺過
我重識人想放ge 你岩唔岩 display過

6500係dx版現貨?

5月21 7點

dx都未撚派

有人26號收到email喎唔係咩？

sorry

想要全新未開 諗緊收張單算

係，發現後追d價好恐怖就好多都訂左先
本身仲拉左fd落坑諗住之後一齊排隊，點知依家轉網訂

有冇巴打今日去左換mk50

會唔會考慮打電話問下

佢當呢到ht第四間分店！ LIHKG BASE !

依家啲單上到6千
唔知出貨個陣會唔會跌 好難講

好鍾意 homemade suit

6千蚊

仲諗住 FFH 上畫 Iron GG 會 rerun 添

打得通就唔洗上黎問啦

85
Eg ca
Iw Thor
Eg he
Eg bw
1/4手套
外星人49
Iw SL

黎緊黑gg

等SB staff上線解答

希望你知道HT唔係只係得一間門市

我都拉左同事落坑
但排得兩次就轉左online

係都出曬新既suit先，跟住先rerun

殺埋新入手，唔想食炒既人

寶琳炒家又出場 想放Falcon $4000咪直接賣 扮咩嘢

iron gg 之前d人蝕住放單

買cosbaby 係咪都要排

黑豹對靴係咪擺得耐一定會痴埋

玩住先

其實可唔可以好似 DP 咁整

去年5月28日或之前訂的HOT TOYS AIW鐵甲奇俠MMS473D23已到請三十天內攜單到信和廿樓Secret Base取逾期無效

85之後嘅marvel款好似除左thanos，普通版hawkeye，量子tony，手套同miss左嘅ffh紅藍 其他all in左

唔好意思,我想問下係咪未出晒紅黑配件?

加拿大毛

發夢前上左sb訂SL,衰多口問左窩物先罰叔，又跌錢

都未正式公怖 點知有無配件

罰叔仲開緊

OK THX
以為出左tim

拎得

L文點解會捨得放

呢隻都靚，點解訂極都有

徵保單有望

係咪真係有得排隊訂架 hottoys點解唔公佈 要俾新假期

頭先上SB重見大mon有出現
佢下一秒就彈wm mk6出黎
望果差別
有D心動

越睇越靚
吹奏下先

屌 半個鐘就full晒 好在係黑gg裝
紅黑gg先係我最大目標

我記得之前有條友日日都開post放罰叔首日單

唔緊要啦 應該會公開預訂

雙炮

我都想放哂 metal build 去回血

諗住訂SL多人到排緊十幾樓
熱到咁 都係放棄 睇下遲d再會唔會開walk-in

應該有

SL都要排？

可能排COSBABY

ht員工都唔敢答咁實啦

頭先有人話7月2 開始開放排黑GG係堅定流

其實係未決定 定係撚玩家
講埋唔得架咩

你禁到就去訂
禁唔到可以觀望下starlord 28號有冇得walkin

mj好正 ht幾時出

決定就一早決定左 係幾時講比你聽咁解

出spiderverse gwen先啦

應該HT自己都未confirm 到

Iron Spider 有咩常見Sad位

比miles剃左個頭之後好柒

一野黎兩隻

拎貨加訂貨 搞到勁多人

全派

個摺位我都好驚

想試下收sms, Hot toys

成隻？
都係睇下有無車''咩''左 有無甩油果d

驚擺到咁上下扯爛

irongg真係等得好痛苦 下星期攞完攬住訓

我鐘意佢剃左多啲

我隻vision長期摺個位有少少溶埋一齊

終於有豬豬俠玩，重買多兩隻baby

買邊兩隻
我買左iron spider同scarlet

iron同骨頭

本身想買埋呢隻，但諗諗吓cosbaby唔洗買太齊款

Starlord 又黎低收高放

無買，好似響鬼

我等Logon有就買，冇就算

bucky+300入
佢放+500都無人要la

happy friday嘛

雖然唔想比佢賺但如果佢放+400我會想要

咁你排900咪唔洗比佢賺

玩咁大

頭先問 係話網上預訂完左先知 標準答案
大家可以搏一搏

有咁多隻可以出，睇個勢唔會rerun

剃左佢啦，見到都唔開胃

一定有，佢地擺明鳩答

可能遲啲會呢
而家套戲都未上畫
50 thor兩隻都係上左畫先rerun

無入佢個gp排唔到

用300換人1000

頭先一個話用黎換 iron GG

個個禁到單都放出泥話換85 會唔會諗多左

From fb group

有冇人報道下sb咩情況

有email未呀

明明有confirmation都未有email

想問吓有冇人收到email

upmud9

要85都留85
我先前拎張85+400換左張1/4 mark3單都覺得自己蠢左

膠都廢事比

係咪好多人
想買iron

收左

要排樓梯

字都唔識睇,讀下書再買玩具玩啦

twitter見到有張清d，紅黑d紋原來有唔同到，諗到用黑色底配黑色紋果個真係醒到不得了，唔放大都睇唔到d紋

終於有得攞隻iron gg
但係咪話會好易爆皮

你玩到厭果日都未爆啦

每年動漫先係真正既挑戰

巴打咁講我就放心了

why not both? 一於剃同未剃都有啦

點解拎貨要排隊但買cosbaby唔駛？

呢隻我擔心甩色甩得好勁就真

好似話一抹就無事?

擺放好緊要,最好密封櫃有防潮用品

31號單

睇落紅黑靚過紅藍

紅藍我覺得PS4 / PUNK果隻靚過HC果隻

紅黑愈睇愈靚

Hc隻紅藍襯出黎有啲怪
用黎換ps4都好
Ps4好多配件玩

睇落件衫好似都係紅藍襟玩d

想請教一下
夾本身係咁？
iron gg 後面條線一定歪？

紅藍IS THE BEST

感覺呢個位好易爆線

換啦

經典，吹奏下先

50 DLC都派了

見d大陸仔成日話點解電影gg唔用PS4 gg個body
咁人地Tom Holland 真係無咁大隻呀嘛

紅藍真係好好J
好彩之前有CHING放左比我

咁快？我買o個陣重有好多

好多炒COSBABY

大陸拿貨

剛才上去攞50, 排到仆街

杜比仔第三集件黑蜘蛛衫都係冇乜特色

正常，呢d車線緊身衫係咁上下
同埋你唔好落夾，件膠衫會好快玩完

撚狗行動

紅藍有開到6月24咁後咩？

等我聽日都打去RB問下之前MISS左可唔可以後訂先

頭先睇左自己o個隻，中間條線都算直

無可能有？

老婆話我隻irongg baby好靚，早知買左隻比佢擺公司

咩黎

好想收iron gg

Mark 50

係拎?

FATFAT LO

買多隻

想要一盒

德哥.jpg

咁隻50收左幾錢？

等睇mk50炒燶 而家3800都冇人要
仲有一大堆rerun

本身諗住買rescue算
諗諗下買埋2公婆
之後已經洗左皮幾野

師兄原價2530 點跌都唔燶啦

好彩係分期

笑死

各位淘佬喇

計返差價運費其實差唔多

Dp後新一代萬用頭

sl炒燶喇
依架150都無咪人要

希望下星期就有

D燈箱

有人放MK50 2K6

咁平

要多隻display dlc咪可考慮

撚狗咁有撚
大陸/日本 現貨
港豬 訂》等

燈箱同埋IRON GG已經撚到反轉

感覺黑紅gg俠 會出得好hea
換件衫 舊頭 垃圾logo stage 就算

依家連訂都難過人 如果28號唔開walk in
就屌佢
做香港人真係賤過地底人

紅黑都係買啲配件
要本體入紅藍好過

今日隻GG幾時派

全派好似
想問日本個個展係幾號？

套戲一上就開始派

買唔到紅藍咪買紅黑

原來係你收左8000蚊兩隻果個🤔

起底

有冇巴打知star lord同GG俠係咪會公開預定

上面有巴打放過
追下post 啦

Mantalkhk係代表hottoys? 佢係乜水?

員工都唔敢答實你住
觀望態度啦
唔好信到十足十

等hottoys公布先係真

我就信官方多d

不過未公佈又唔代表冇

冇轉AC?

邊撚個mentalkhk
信唔信得過

唔識

連SB職員都唔知嘅野佢境然知

???補充句子,轉咩acc??

呢隻香港無？

其實信又點唔信又點?
網上訂都截晒冇你份

今年四寶 好似係

話真定假 邊有人答到你
到時咪知囉

好似係啲歐美網站見過...

早兩日

如果online完再公開 咁咪又係排到落地下 咪又比人投訴

所以應該都係等28號切勿跟車太貼

唉 黑spidey年尾等人放算 而加搶又搶唔到 食炒又唔值

比較好，最好要

依家冇太陽齋企都變水人 仲排後樓梯 咁我寧願等幾個月收單

收sl？ 我放比你吖

我都有 不過想hottoys有d人性姐

上網訂真係屌你老母
得嗰半個鐘
排隊都話可以想邊日去排都得
個個都唔撚洗做咩屌你老母

人人做廢青

算好了
港魂連買都買唔到

其實話排樓梯好撚辛苦都on9 除左85 我諗冇邊隻係開訂過左兩個星期都要排樓梯 跟本唔急玩係可以等多排先直入去訂

其實連85都有一段時間係可以直入

我答你CA由出要排到截

今次半個鍾都無

果時套戲係咪未上?

Yes

未計有幾多人係尻禁為咗禁到fully registered

CA個陣85都未截

就算要排 都係肯排就有得玩 而家半個鐘就要食炒

呢個就係我想表達既重點 當然唔排除佢之後會公開 但係規則佢定 一個唔該話冇得排 你就係咁先

我對IM無愛
睇完戲都知要訂一隻

我有愛 都係睇完戲先訂 個陣睇個辦覺得柒 訂Nebula都冇訂佢 之後睇完戲真係唔訂唔得

完全理解
唔起角既IM硬係爭緊啲

事實係個sample真係麻麻地
頸長頭窄細節小

下 我24睇完 25號去訂係直入

話時話 個配件仲未公佈

要怪就怪話報消防個班
係佢地整到冇左條後樓梯

嗰班人真係好肉酸好核突

屌曬個班老母 玩轉個party 依加唔撚洗玩啦 排都冇得你排

觀望埋28號 如果真係唔公開訂正式屌佢地老母

消防窗密封係法例規定
熱無風無冷氣就一定

成班人仲要cap d炒家手持幾張放d圖
有時真係忍唔住笑

[img]blob:
[img]blob:
把新吉他好7

我都想去馬

punk呢幅圖影得咁怪

到時換返body又個個搶

我不嬲都叫緊春想收
都冇人放

洗碗布

舊吉他型咁多，on9 ht改走左

好想收MARK7

諗唔明如果真係有公開訂 點解又要收收埋埋唔講
又要搵啲網媒放風

炒人氣 等人多啲關注

仲諗緊23號去唔去落sl訂

起碼少左幾百至一千人排，其實差好遠宜家炒家都難搶頭幾日

1400入手，全新dp2.0，其實唔難

猴活想推高個價
猴活最大炒家

新人留名

右上

講真依家又唔講之後有無公開
搞到啲1516/本身唔介意後期嘅人都一齊禁咗先算
你講咗有公開訂嘅 上面兩種人就唔會搶埋一份
咁想早玩嘅又易啲上網禁到
依家咁樣git牙膏咁真係好咩

推高佢又冇份賺
賣多啲好過啦

又唔係一次過派
收幾多單慢慢做出來得

可能根本計埋外國貨已經夠數
外國定價又貴d
猴活:香港玩家wfc

可能候活唔想整太多
夠好數量 比人訂

舊年後追都好肉赤，罰叔真係買一隻少隻

見家下3,4千蚊隻
真係放棄算

個時同dd一對買都係3600,之後就再冇見過人放全新

1對買3600既抵啦

Menstalk 同 新monday 收到新聞稿先出個啲新聞，除非HT 陰尻佢地，正常SL 同 GG 都一定有得walkin 訂

真係唔明點解cosbaby都可以清咁快

講咁耐都好似係個時CA 同85 一齊出個段時間先要日日排 真係十年唔逢一潤
而家係隻隻都要日日捕 話排隊on9既就真係on9

我都想要一兩隻

mon 住Log on幾時返貨
利申今日訂SL買左兩隻

點解要負評，驚無得炒單？

想請教下 第一次玩個頭著燈嘅
入唔到電
請問係咪有舊野可以入電同埋邊度可以買?謝謝

iron gg?呢隻係特別難入

已入坑新玩家
求求老手 有冇出過Logan套戲果隻Logan

好多炒狗MON POST

過黎睇一睇 點知雷神仲未有
其實係咪諗住唔出

係 入唔撚到 不過屎忽爆皮 都要換

ht冇出

入耐少少慢慢入就得緊過處女

我訂過3個箱 佢送啲 膠水 記得買多兩支 同埋 小心啲（油）上啲亞膠力度 唔小心會搞到食左落去

早兩日行玩具展有個展示盒好正
黑色 上下四面都有射燈
$350 無買到 即刻後悔

終於入到

再請教下 屎忽位咁爆算唔算明顯? 會唔會唔換俾我

ching 你條牛仔褲如果係咁算唔算爆軚

實不相瞞 我一條牛仔褲都冇都係聽日拎左去先 反正要訂Star lord

換啦爆得幾勁

講起換貨 我就嬲嬲地
今日上去換隻DS
果位Staff話呢批貨隻隻都係咁 想叫我唔好換
但我話咁第一批貨冇事 係呢批出事
跟手佢拎第二隻出來相對來講冇咁奶茶頭
最後我就accept咗

侯活都話左一定出人地做得腦細自然有佢既計劃

上年IW都7月尾動漫先出War Machine, 10月先出Bucky,今個月先出starlord啦

我嗰隻好好彩冇事 黑豹都冇事 係呢隻瀨

cosbaby 係咪冇哂iron spider

好我拎去換 佢係咪淨係換個身俾我?定係連埋唔發光個頭(屌佢老味個頭好撚鬆) 定還是全盒換?

成隻本體換

謝謝

之前有巴打分享過隻john wick坐係sofa張圖.....超撚型, 搵咗廿幾個Post都搵唔返, 有無巴打可以好心share返

ig又係完全唔覺

好似好難收到DS2.0

有錢實得

你咁講全新MK47都可以幾分鍾收到

全派左兩個星期
上星期先見個價低返去到2100

睇你願意出幾錢啦

咁你意思係想點 係要低過市價賣比你？

咁又唔好咁極端 都仲係2200 2300 左右啦呢排
唔算難收啦

唔跟市價收咪難收
上yahoo auction carousel 睇一下都幾個咁上下價
後追黎講 個價算係咁啦

DS2.0都難收
咁懲罰者應該絕左種

出市價就自然收到，低過市價就會難收

原價難收
天價易收
你開高200 starlord即幫你搵

ds 其實已經真係好易收

周街都係
就算要低過市價出2K~2K1都唔難收

我收隻Drax就真係難收 開到3千都冇人放
DS呢d派完冇幾耐 有幾難收 食炒都唔係食好多

可能人地原價徵緊

3000徵drax 真愛
我見你徵左10個post都有

二手原價徵都唔係冇可能
一街都係DS Iron Spidey 呢d真係有錢就可以擁有

推撚左兩個星期冇人諗我 最後要係Y拍求條友平d比我 為左草齊GOG 冇辦法

想問吓師兄們 請問收到成功登記既email
但依家仲未收到確認信 係咪代表失敗

係 等食炒

收到喇睇下垃圾郵件有冇

想係55買ds, 批貨可能好d無奶茶頭

罰抄SB個Post10次

長期咁擺唔知擺幾耐會收皮

睇錯咗冇奶頭

好大個頭

地臺有包？

地台用緊wm mk1 2.0嗰個

wm就用緊iw ca地台

咪公布左係相架

饑餓營銷等啲人無得1516，capture到最大嘅market
佢又唔會蝕，仲有noise
下次rerun大貨就個個爭住買，撈多你一筆
你見nike係咁出啲retro就知
對一個商人嚟講，除左會比玩家屌無良心，完全係無捐失

Fb見到人話全派
但又未收到sms

有時係咁 照拎就得 我試過拎完貨兩星期後先send sms

groot

新入坑 請問黎緊仲有冇機會再開iron gg？
係咪一定要後追

答唔到你再唔再開
後唔後追見仁見智 我就覺得唔值炒價

Rerun 你問候活先會知嘅野

sofa我淨係諗起隻dp

相架

勁多star lord 2dx 冇人接

好多人排wor 返而女巫依加冇咩人追

係咩 琴日3850，今日3500

女巫個個都等緊

Sw上一隻都冇乜配件 事但點出都好過佢
而家追就真係蠢啦

之前見人放兩盒3600都好快賣左

好驚HT撚狗唔出

咁入定舊版穩陣

睇hot toys IG 見post左紅黑GG相

長褸係正 但同3.0差成2000不了

冇錢 尋日差d衝動追左Falcon

Falcon 正

Iron GG 依家係咪起碼加一千

我琴日收到登記成功嘅email，但到依家都未收到確認信我係咪失敗左？

又問 秒經

d膠水都廢廢地 痴唔實塊板

係 等公開再排啦

睇你想唔想要隻美隊版falcon

唔一定 應該+7/800都有

有email未呀等咗好耐啦 之前都有依家都冇

膠水算啦，又唔係斷關節位

唔痴膠水係咪會倒塌？

上左畫就難講 呢隻iron gg未必rerun 就算點甩色應該都會有人追

要追今個星期最後機會

就係唔想 唔好衝動 等多排先追

我兩個無痴都無事

咁我都唔痴算 反正係擺以前啲sd gundam

我琴日拎左唔敢開住ffh一上個價升天我真係放咗佢算但如果個價無乜變化就自玩算算

因住俾人屌你炒

其實好多人都係雙重標準，成日屌人係炒狗，自己就喺度放就話回血

屌我自己都食咗咁多炒當幫補一下都好

我原價放冇人so

Btw 原價放EG BW

你再早啲話放我就同你收左佢 兩個禮拜前先走去訂左

原祖6人差隻哭
其他都有單係手

但又唔想要eg hulk

琴日手痕訂埋DM DX

CM DX

量子哭

普通模型膠水就够啦，又唔係受力位

真係無愛

件皮褸

呢隻咁多野玩冇理由唔訂

琴日訂要等到2020Q4

唔係話用濕紙巾抹下就冇事咩

真？我首日去訂話2019Q4喎

3000$ 收唔收到mk50呢？

諗下好啦 加多1千啦

你聽錯

屌
真心好想搵返，我搵到196都搵唔到

？？？

屌你一日講幾次

究竟我地係咪係唔同時空？你嘅三日係咪唔同我地嘅三日？

你地個箱訂左幾長
我嗰個太長無得唔痴

我訂左個100x30x25

100一定要痴啦
你訂左卡扣款？

唔好鬆懈

好似係門就雙開
咁唯有去買膠水

好似仲有張坐係度一隻手平擺一隻手托腮咁上下嘅巴打有無

RB有PS4 GG COSBABAY

100咁高？

幾錢

炒狗出動去緊rb

笑左
咁尋日做乜要擺sb？

炒狗尋日sb買完啦
見幾個成set買

長闊高

佢開我四舊水

高30擺得啲咩

25高夠用咩

我唔係擺hottoys呀係擺啲sd gundam

頂撚住個頭

誤會哂

蜘蛛仔正！

又毒人

早知今日先買...
尋日條隊慢撚到

唔用滑板好好多 比例差咁遠

今日上去拎50 希望唔洗排後樓梯

唔知佢會唔會分返隊

侯活諗盡辦法撚化你班真。玩家

滑板旅行買，幾蚊

應該唔會 個時訂sl 有一半都係拎貨

新post